你即管當我甚麼

相差都不多

殘忍的你

其實說謊也可